man nü xx seria autobusów produkcji man przystosowanych do linii podmiejskich miejskim odpowiednikiem tej serii jest seria man nl xx autobusy były wyposażane w jednostki napędowe o różnej mocy stąd różne oznaczenia nü nü itp zobacz też man nl xx man nü xx man nl xx man lion s city bibliografia